46學車有無師傅推薦

本身屋企人教得7788
諗住考試前上翻幾堂睇下有無野要執
定個個都係差唔多咁西

利申翻先
屋企人以前係考牌官
唔好屌我

邊區？

你屋企人有冇同你講成個香港你考曬？

你屋企人有冇同你講手推車唔洗考牌